其實有冇話咩時間sd cv最好?

辦公時間
夜晚sd會唔會冇咁好

都係抽籤姐

深夜4點

Lunch Hour?

應該lunch 前會清曬所有未讀emai
lunch hour send 應該最大機會置頂

不過我個人認為冇咩關係

星期六日狂sd 星期一就會有電話

如果sd完一次cv隔兩三日再sd多次有冇問題？

你話呢
其實佢已經睇到 會in就會打比你

基本上冇, 凌晨感覺會唔係幾好 (除非你本身係返夜更)

凌晨
朝早一開電腦就見到你封email
而且最有心機睇

如果係做開朝9晚6 back office
我見你凌晨send黎會覺得你生活習慣唔好
Before 2am 都acceptable既

有鬼用咩 見左好多間都唔請

咁朝早8點呢

十點啦